慘過返印度不離不棄留名支持區

鍾意印巴嘅請喺下面留個名
幫佢加加油

印度佬再見

支持師

做乜鳩，終於返印尼？

反印黨死清光

好行唔送

我Wiz軍第一大將

走啦

挽留

支持

我支持8樓 yo

唔支持下me？

🏹殺撚哂班垃圾印家軍

定延琴日都俾咗好多支持我

印家軍=渣ga

咁又係，連被串都唔敢覆

邊家軍 = 垃圾中的垃圾

我唔能係邊simp ==

我支持你❤️❤️❤️

我邊家軍已贏

你印家軍=過街老鼠

佢唔洗走 將佢拉返去正途

好波！

我即是道

Yes